# Enline Upload Files

Este projeto trata-se de uma aplicação Web para upload de arquivos em formato de imagem, word e PDF.
O usuário pode arrastar o arquivo ou selecionar o arquivo clicando na área de upload. Em seguida, ele pode acompanhar o processo de upload e receber a notificação visual se tiver algum erro. Após o upload feito, a tag EXCLUIR pode remover o elemento da lista.


## Tecnologias Utilizadas

 <img  height="40" width="60" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/react/react-original-wordmark.svg" alt="REACT" />

## Executando a aplicação

Clone o repositório:

```bash
git clone git@github.com:WalmirLucena/enline-frontend.git
```
Navegue até o diretório do projeto:

Instalando as dependências:

```bash
npm install
```
Iniciando a aplicação:

## Deploy Vercel App

A aplicação web pode ser acessada através deste link: https://enline-frontend.vercel.app/
Este link contém a aplicação integrada ao backend


```bash
npm start
```

